★ios 10.3.3出現大量明顯的 Bug！

根據國外用戶反映，iOS 10.3.3 中存在一個明顯的 Bug：用戶無法清除 Safari 流覽器中的歷史記錄和網站數據。該問題已經連續出現在 iOS 10 的 4 個版本中，蘋果支持社區收到數百個有關此問題的反饋。

威鋒網友在升級 iOS 10.3.3 後也向我們反映了部分問題，首先談論最多的要數橫屏 Bug。橫屏 Bug 的表現為用戶在 iPhone 控制中心啟動“豎排方向鎖定”，然後開啟橫屏遊戲或應用，之後雙擊 Home 鍵，設備會出現卡屏問題。鋒友表示，iOS 10.0 發布以來就存在橫屏 Bug，iOS 10.3.3 顯然也沒修復這一問題。

還有少數鋒友反映，在使用 iOS 10.3.3 過程中，出現設備鎖屏後 Wi-Fi 斷連，iPhone 播放音樂時音量會自動變小以及備忘錄、提醒事項應用出現閃退的問題。不知道升級了 iOS 10.3.3 的你有沒出現同樣的狀況？

1 用戶無法清除 Safari 流覽器中的歷史記錄和網站數據

2 橫屏 Bug 的表現為用戶在 iPhone 控制中心啟動“豎排方向鎖定”，然後開啟橫屏遊戲或應用，之後雙擊 Home 鍵，設備會出現卡屏問題

3 設備鎖屏後 Wi-Fi 斷連，

4 iPhone 播放音樂時音量會自動變小

5 備忘錄、提醒事項應用出現閃退的問題。

比人block哂

6. 個Safari冇用一陣，會自動同我將本身開咗嘅分頁全部閂哂，得返一版blank page

慘

返去J 游蕙禎啦

游b